整個2月連登感染武漢肺炎人數高達12萬，死亡1萬，醫好0

唔好信政府，信老衲

✅✅

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！